基沙文：我很憤怒！巴塞就無人站出來喊一喊

巴塞隆拿2比3輸給畢爾包，無緣西班牙超級盃冠軍。基沙文（Antoine Griezmann）賽後表示，他非常氣惱。

基沙文對《Movistar》說：「我很憤怒，生氣，煩躁，輸掉一場決賽後，你可能有各種糟糕的感覺。」

「我們知道對手壓迫的很好，他們表現很好，但我們犯了這麼多戰略上的錯誤。」

「我們防守很爛，死球時也沒有溝通交流，一些重要的細節，包括何時解圍、何時需要壓出去，需要有人喊一喊。」

暗指梅西?
隊長冇帶頭指導能力?

我就係要呢d

火都冇, 點打波

美閪出埋手打人仲想點

無人喊咪你喊

無人喊咪你喊囉 好撚委屈你呀

Personne ne parle de moi, tu parles de moi, ta mère est puante
Est-ce que ça va? Une bonne torsion vous a fait du tort? D'autres personnes ouvrent un message et en parlent en premier. Je suis un micro et pouvez-vous en parler d'abord?
Je pense que ce n’est pas facile pour les gens d’en parler, et je me sens supérieur, alors je dois ajouter une phrase ou deux lors de l’ouverture d’un message?
C'est vrai que la première personne à parler du sujet des rebondissements, est-ce que chaque message devra dire "Personne ne parle de XX"?
Il est si fort, si en colère que vous ne savez pas comment le tordre pendant 24 heures.
C'est un peu bébé, cela tue complètement la patience de tout le monde et favorise les émotions négatives.
Toi mère, je ne sais vraiment pas qu'il y a quelque chose qui ne va pas, d'accord, tu publies sans le tordre, ça va?
Personne ne le sait, mais personne ne le mentionne. Vous parlez, et les gens savent, je suis votre mère, savez-vous que les autres ne le savent pas, mais vous pouvez parler comme ça?
Pour recevoir des informations, devez-vous envoyer des informations?
Hé, tu sais, ton vieux Dou t'apprend à écrire, à enseigner jusqu'au bout, est-ce que ta mère t'apprend d'abord, quel genre de problème?
Ta mère est puante